連儂牆既價值開始浮現

就係honeypot，引哂d廢老廢肥出黎暴力清拆，幾張memo紙就搞到一身蟻，好暴力呀

推